(香港淪陷) 大陸劇可能成為香港全年收視冠軍?

而家香港01都證實左連登版友簡兒老公既消息: CCTVB臨時改陣8月6日播映劇集，"獨孤天下"換做"延禧攻略"

唔係好笑, "延禧攻略"係香港分分鍾會好高收視.... "延禧攻略"成套劇既故事主要係講女人鬥女人, 完全食正師奶同港女既口味....

記得"武則天"好撚垃圾, 但都做到TVB年度收視三甲 而且"延禧攻略"仲有師奶同港女最愛演員 - 佘詩曼.....

最近"深宮計"收視都過30點 "延禧攻略"有佘詩曼主演(做大奸角), 收視好可能會仲高過"深宮計" ....

所以真係要有心理準備: "延禧攻略"可能成為CCTVB全年收視冠軍; 到時CCTVB將係黃金時間播映更多大陸劇 (分分鐘會腰斬劇劇部, 黃金時間改為以播效大陸劇為主).....

香港劇集可能會成為稀有動物....

so what

全部唔睇咪得

師奶同港女會睇, 谷高收視

今年收視冠軍唔係世界盃咩

連登唔係反Tvb膠劇？

垃圾人種

係呀 講緊班港豬

"延禧攻略"應該係連登仔狂屌, 但師奶港女狂追果類膠劇....

其實想當年還珠格格都係大陸劇啦

Tbb會俾呢件事發生? 咪証明佢班編劇廢物, 做都做俾深宮計啦

還珠格格係台灣+大陸合拍.

第一部由台灣人做主導, 總導演都係台灣人.

第二部加左位大陸導演, 質素變成

CCTVB 根本就係有政治任務 呢十幾年故意做爛哂啲本土劇

然後就可以名正順言順咁引入中國劇

明明97前香港啲劇係殺哂全亞洲 同日本叮噹馬頭

岩呀
根本tvb 本土劇質素差

btw
澳洲YouTube trending長期俾支那啲片霸頭幾位，係純普通話嘅支那綜藝片
講咗咩自己參透

好多人唔知 ... 根本就係要剷除香港既文化. 當香港人都唔再理香港既娛樂, 新一批出世自己要搵最近自己既娛樂文化.

台灣就係咁比大陸收編左, 香港都黎緊. 你見下不停放大陸劇, 歌, 叫人上去打卡, 普教中 ...

最後一代香港人係 1987 前或以前, 因為佢地係會歸時開始識野. 當年重未赤化.

所以點解大家見 CCT 不停做自殺式行為, 當大家都知唔應該咁做而仍然要咁做 ... 大家都明晒.

做唔做你地都唔睇架啦
睇下bb來了幾高收視

關人撚事 四個大字

大陸古裝我無意見 道具背景都好過tvb制
佢狼到買大陸時裝劇返黎播 就可能多啲師奶理

即係目標觀眾唔係後生囉

跟本就唔會睇無線

絕大部分TVB劇既目標觀眾唔係後生

所以刑事偵緝檔案同談情說案照抄日本小說, 依然有好收視

無線仆街唔緊要

最慘係無線拉埋香港本土文化一齊仆街

好想比阿蛇害死

有 Netflix，不了